點為之唔愛一個人

有啲咩行為/感覺/講野係feel到其實已經係唔愛

同男朋友日日鬧交多過食飯
好似淡咗但又好似仲鍾意緊

唔著緊唔關心。唔會有一個咁具體既答案 男朋友係你既，你應該最清楚感受到 除非佢有第二個，咁你就可以問個第三者

如果係好易發脾氣好易對對方做既野唔順眼呢

分清楚係依賴定真係愛

一，你被佢視作「佢既東西」

二，討厭

我就係分唔清楚..
我鍾意佢對我好 我都好依賴佢
但有時又想要自由唔想俾佢束縛住
一時就好掛住佢 一時就寧願自己一個人

其實控制慾同愛有無關係
越愛控制慾越強定越少？

有，部分

出於愛既控制慾，係愛發展到病態

有無諗過可能係因為佢既束縛而生成？

其實我同男朋友安全感都好低
可能因為咁對對方控制慾就好強
強到大家成日鬧交
覺得好攰同好厭煩
係咪已經無得救

其實同個一齊都會有唔同問題產生。
重點在當發生事後你地點溝通點處理姐，
處理得唔爽，鬧完對大家冇更了解，鬧黎冇謂
至於愛唔愛，我個人覺得，當愛火旺盛時，咩都得

同邊個一齊

你搵到問題既根源啦 你認為有咩或者做咩野可以滿足到雙方既安全感

終身伴侶，點都係會經歷甜酸苦辣，
起碼你都仲係著緊佢，愛佢先會嘈。
唔愛連理連覆都唔想覆。
你應該問清楚你自己點定義你同你而家男友段關係想點行法。為happy 嘅一唔爽咪88

鬧大交既話每次都會有傾返了解返
又應承大家會改既 但好快又一齊打回原形
但鬧細交就成日既
所以我就諗係感情淡咗 定其實已經無咁愛了

不如定義左咩係「愛」先？

堅定先算係愛
你自己都質疑自己係咪愛佢
即係唔愛

唔願意犠牲
無以對方為先
就唔叫愛
而呢啲亦可能係成日鬧交既原因

唔愛就鬧都費事嬲都費事

我好似真係唔知咩係愛

可能我真係未識點去愛人

得閒都唔會記起佢

學，觀察多d

第幾次拍拖？同呢個一齊幾耐？平時生活同相處又係點呢？

你既情況係：
愛，但唔中意

即係點樣